有冇巴絲去過美國東部旅行？

暫定想六月去美國東部兩星期
以下係想去嘅地方
new york
washington dc
niagara falls
boston

去程hk飛ny
回程boston飛hk

洗費貴唔貴？
我預機票食宿全包$20000-25000

有冇咩景點/地方推薦

niagara falls無乜特別，特別係美國果邊

前年easter自己一個去左NYC玩14日
冇睇到niagara falls(因為知道係加拿大睇會好D)
我覺得NYC洗費唔算好貴
因為其實d野同香港比個度好抵屌
買到一袋二袋都唔算洗左好多錢
食個方面 想平就可以食多D food truck
豪D可以入餐廳食 不過最好搵人同你一齊share
美國佬D野食既份量真係多到食到你嘔
我覺得最貴係住宿 巴打你有睇岩個價又OK早D book會好D
我個陣貪平去左Queen個邊台灣人搞既民宿度住
後悔到喊
總結返個陣成個trip機票食宿洗費total用左大約洗左3萬蚊

其他地方都未去過

利申: 崇美撚
講起美國又好想再去啦

$20000你機票洗左幾多先

Ny住都至少都usd 40 above
Dc boston相對平少少 我嗰陣住HI hostel都幾好
如果鐘意博物館dc都多野睇既
Boston真係好悶不過 3日都覺得多
Nyc就好多野睇 至少留一個禮拜
推薦Central park, top of the rock, chelsea market
無乜錢上島睇自由女神的話搭south ferry都夠皮架喇
Nyc好多野食 我嗰陣食太多asian food 推薦的話就淨係得shake shack喇

Btw Niagara falls toronto睇靚啲同埋近好多

五六月可能去一趟NYC 有無巴絲有好介紹
例如有咩特別嘢可以join 或者地方推介
太Common嗰啲可免
仲有咩要注意

機票我open jaw $5000
簽證都$1200
我應該搵3-4個朋友一齊去 住宿當$4000-5000
如果自駕會唔會方便啲？但驚泊車好煩

點解後悔都喊？
我應該同朋友住airbnb

已買機票6月尾去NYC留名
想去nyc同toronto坐通宵greyhound 10幾個鐘會唔會好on居 同埋住宿應該搵酒店定airbnb好 我見一晚都差唔多要$1000左右

記得去食halal guys

重有黃昏睇Brooklyn bridge

Ok la 我試過係boston搭overnight bus去toronto 訓下教就到啦但記得轉車
Nyc check下hostelworld可能唔使咁貴

City to city有greyhound好方便
City入面全部都有metro 巴士
最多咪去niagara嗰程自駕

Btw係nyc or boston應該去睇nba
唔係籃球撚既我表示都真係好正
2x usd坐下山頂位都抵啊

nba有興趣
如果city 地鐵方便就唔自駕
泊車好似仲麻煩

new york 去 dc 。坐唐人街旅遊巴平d又密d.

坐過toronto overnight bus 去boston. greyhound 都ok. 但中間要轉車。
new york 返toronto坐過火車，舒服過巴士好多。
你可以比較下內陸機有無平
記憶中greyhound唔平

(利申 1x年去過以上行程only

係ny,boston,dc都唔洗自駕。全部都有metro/bus好方便
ny自駕=係香港/東京自駕。玩自己咩

前年去過Boston (3 days) -> NY (9 days) -> Philadelphia (2 days)-> Washington (4 days)
全部搭greyhound 但早買飛 價錢記得都OK
全部住HI Hostel 幾高質

同埋主要係徒步去景點 NY就經常搭metro
利申: 冇牌jj